港女真係可以罷買Dyson?

好似我咁冇錢就罷買到

點解咁受D女既喜愛?
因為個外形?

得閒無事想買d貴野玩下
咁依個牌子又出名
外形又易認 又得意 好似好high tech咁

之後買左一樣野
發現有強逼症
不如買晒成個系列
於是成屋Dyson

不過同平野冇乜分別

外形又易認

你屋企自己睇渣WO

標題係港女

你覺得唔會po ig, snapchat?
WtsGrp啲Frd都影上黎啦
今日破費買左新風筒

不過自己都會想自己見到有啲特別野自嗨下既

snapchat 唔係約炮用架咩?利申未用過
whatsapp都有朋友圈架咩?
個風筒，條女話吹完個頭會靚啲，好睇啲

Snapchat初頭係用嚟send閃卡，但係從來定位都唔係好似tinder, hmd嗰啲咁約炮，幾年前己經發展成其中一個最主要嘅social media

人哋講緊WhatsApp group(群組)，唔係朋友圈

無啦啦買完啲野做咩SEND落個WhatsApp group度

真

屌
真係好好用咩

可唔可以update吓
今日冇乜上過網

Dyson咩事

留名

用過吸塵同埋airwrap
都唔

但係我覺得佢個吸塵機真係幾好用

[有圖]小朋友可能唔知，但全盛時期嘅鍾嘉欣真係J到我哋腳軟

見今日TVB戰線主題係Dyson，咪問下囉

原來係咁
Dyson要買嘅
其實應該好多已經買咗
Cctoy慢咗

晒命唔洗原因嘅

上網買，唔益本地藍代理

有冇dyson同事係度

Dyson好多水貨㗎

已經進化到有搵tvb 偽人出post 都要做任
Tvb 無曬廣告咩

有呀，我就做dyson既，我想講我地前線99.9%既人都係黃既，每次去遊行就算冇約埋都會見到班同事。每次都有錢出錢有力出力，我地仲有同事成份銀行存款拎撚曬出黎捐去612。連個呀頭呀都有去維園遊行。我地公司內部個群組D同事分享d文宣多到我有時以為我開錯左個文宣gp。而家就系因為個on9 pr比左件產品個八婆sell就全撚部話要罷買係咪on9架。你地咁中意抬誠哥上神枱，咁係咪百佳所有產品代言冇一個TVB藝人，冇一個代言人係藍底架？邊避到咁多呀。係咪又要鬥黃，又要搞到一班手足冇工開先安落。而家係咪又要好似班大陸仔咁玩批鬥。仲有呀，間公司業務咁撚大係大陸咁撚多分店，就算係黃底既都唔撚夠膽出聲表明立場啦，唔通真係咁把炮放棄成個中國市場咩。戴番個頭盔先，我呢就唔知咁多，唔知間公司政治立場係乜。我淨系知有好多手足打緊呢間公司工，本身市道都差你咁搞一搞一陣成班手足冇工開。間公司而家就出左通告叫我地唔好再答任何關於政治立場既問題，所以就算你落鋪問我地任何一個關於自己立場既野，我地都唔答得你。但你要知道，我地好多人除左件制服，都可能係係條街上面派過水比你既手足，亦都可能係蒙面既英雄。

可以根本唔好用 舊電又廢
係我老母中意買

聽講個摩打好快打柴

屋企有風扇 壞過兩次又細風 垃圾

真唔真呀?
無保養?

有啊 整完再壞又要拎到勁遠整喎
之後已經話屋企人 叫佢咪再買
偏偏身邊朋友又中意
有時行街 朋友行左入去睇想買咁
我都心諗唉咪撚買啦

整一次要幾錢?

唔太記得啦 都好耐
不過風扇推介Muji 又靜又大風

老婆話想買Dyson
我打到佢訓深圳人民醫院ICQ

可以，因為佢地男朋友會送返

港女真係可以罷買Dyson?＝連燈仔真係可以罷買iPhone?

推

笑咗

呢個帖係點上熱門

你地個PR累全家

我都唔知

Tvb戰線不嬲都係有落tvb廣告/畀tvb偽人代言就去派嬲洗版，一視同仁。如果唔係班人日日堅持，tvb點會少咗咁多廣告收入？你要怨就佢怨你公司個marketing

仲有李嘉誠從來唔係黃，何來鬥黃？人地兩父子入埋香港再出發喇。當初明明係附和下班on9藍屍先玩膠話佢係曱甴王/最強黃絲，係你班真心膠玩玩下信埋一份

冇錢買

買水貨囉

你係咪乞衣黎
Dyson風筒都覺得人地係拎黎哂命？

家電大把替代品
唔買dyson唔會死

呢個post其實可以推文既

有日本野唔用。用垃圾dyson.,.,

幫隻金毛沖涼 用dyson風筒吹毛快一倍